如果可以拍拖你願意做兵做水泡嗎？

你點解將做兵同拍拖扯埋一齊？

兵同水泡都冇得你做啊

有分別咩

打一世飛機都唔做兵係梗係

除非好鐘意唔係都唔想做水泡替身

有得你揀咩，而家係做兵做水泡都要講資格，你照下鏡先，再睇下戶口

做兵：我要聽條女既order
拍拖：我要條女聽我聽野，我叫佢做咩就做洋

係咪有返個10年就可以升做大將軍？
如果唔係點先至可以拍拖

炮兵我ok